死廢老行步路成隻喪屍咁 慢撚吞吞

一野撞埋去 爽

他朝君體也相同
人身攻擊同攻擊佢奇怪行為係兩回事

你不如去地鐵站撞鳩行住睇劇D人啦，我實支持

唔小心撞好啦

agger